我有一個大膽嘅諗法［新戰術］公投

我個腦突然之間電腦大爆炸諗到一樣野
會有大量嘅人俾人拉
係因為每次都係集中出一區
住得遠嘅人要早好多去匿埋等開波
同時間走又變咗好大風險
因為狗鐵會全力支援警方
亦都會設路障去令到示威者走得更加困難
為保安全成日走都要dum裝
加上唔係自己熟悉嘅地形打上黎又會有困難

咁我哋點解唔以快閃形式進行呢？
我講嘅快閃唔係以往嘅嗰一種
以前係全部人一齊落同一區，搞完一區之後去搞另一區
但係因為狗鐵封站同埋巴士會有rb
所以舊式嘅快閃已經係完全冇可能

而10月1號咁樣六區同時進行就同我嘅諗法接近
當六區同時進行緊嘅時候
好明顯見到當佢哋嘅警力會分散咗
佢哋嘅行動力亦減低咗好多
就以荃灣為例
嗰日夜晚可以係幾十分鐘內
搞狗鐡、政府合署、藍商舖同藍食肆

但係依然有人走唔到係因為啲乜？
係因為儘管已經分咗六區
咁始終有人要去返佢自己嘅地方
係行路走或者搭車嘅途中已經都會有風險
從而導致到有人被捕

而我諗嘅新形式快閃就係
每逢週末18區嘅人同時落區
以極速嘅方式搞稅局、政府合署、狗鐵、藍店等等
再搵啲魔法師喺鋪頭入邊放火球術
一有狗就即刻散水
就算冇狗都要定一個時間比全部手足同時撤退
做到真正嘅齊上齊落
同時間又能對準政權同埋奶共鋪頭
最重要係喺返自己相熟嘅地區搞
你一定知道有乜嘢捷徑同埋邊啲地方冇CCTV
無論係你去定係走都會更加方便

可能你會話
：「屌你老母人哋知道你出嚟一定會部署啦！」

我嘅諗法就係
如果見到人哋一早有部署我哋咪唔出去囉
相反佢冇部署嘅話就拆佢老母
除非佢真係將香港警力嘅一半全部擺晒喺條街度
但如果係咁樣就真係戒嚴啦
所以我覺得呢個可能性會有
但係冇可能部署到全香港

可能你會話
：「18區喎咁咪要好撚多人！」

我嘅諗法就係
其實每一次行動人數都唔洗多
每次每區百零到二百人就可以
由集結到結束要半個鐘到一個鐘內完成
務求令到最少手足被捕
但同時又可以發揮到最大效果
不過當然冇人會嫌人多嘅

但係我都考慮到一個問題
就係一定會有人留守同戀戰
佢哋會希望可以係一日之內盡量做多啲嘢
但係其實呢一場運動肯定係持久戰
冇可能可以出去一日突然之間贏
所以一定要將運動嘅形式不斷改變

同埋每次前線好多人唔肯走嘅原因
係因為要保護和理非完全散去先肯退
而呢一次嘅活動係行動嘅時候完全冇和理非
直至時間到之後
勇武就馬上散去
和理非就以街坊嘅形式
落去撚狗或者護送手足
所以如果希望贏嘅話
無論係和理非同勇武都要繼續進化

好想知道呢個諗法有冇可行性或者發展嘅機會
或者有冇其他更可取嘅方法
希望大家可以集思廣益下

正皮：有得諗下佢

負皮：冇可能啦

講真，如果好似十一咁搞佢一個星期，班狗肯定崩潰，甚至香港政府。

1

2

「多啲搞18區活動咪聚到人囉
之後就....」

發夢有人咁同我講

3

光復香港！！！

時代革命！！！

可以再諗詳細做法

哨兵同街坊最需要

覺得可以
721 831 新屋嶺 101

推

有得諗

Pushhhhhhhhhh

好文推

推丫

推推推推

非常同意。已經見到越嚟越多post講緊類似戰術

一直都有咁講過但係無人理

搞到伊拉克咁都咪話唔恐怖

講左好耐快閃魔法 冇人推

人數係一個好重要嘅問題 有啲手足可能中途已經撤退 好難叫到佢哋返嚟再去第二區

agger

唔拆鋪，優先搞咗政權先。其他ok。

點解尋日中環快閃
中環比人佔左一個鐘
係一個鐘
完全無人講
連譴責都無
證明有時對面都想帶風向
我覺得快閃除左周末
平日做風險更低
但平日人多，裝修就可留返周末

未必十八區嘅 最少嚟到同埋南區嗰啲唔得先
但我覺得港島最少分多一區
有好多人都係住喺港島東嗰邊
其實喺銅鑼灣走都好困難

最恐怖係 遍地開花果陣
政總 機場 中聯辦 金管局 會展 稅務大樓 高鐵站 可能會唔夠警力

政府建築 》建制辦公室 = 出賣義士鋪（荃灣/福建幫）
籃絲鋪頭罷買+幫佢宣傳就夠
兄弟做野時候記住要合返比例

唔拆鋪有咩可以做到？唔通真係衝入去政府合署嗰啲 入面都唔知有幾多狗 易入難出 一鑊熟

等咗好耐 成日要諗點進離場好煩又點棄裝（雖然都係circulate

e 個真

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

支持每星期一次18區集會遊行

p

必須同時有大批和理非落場掩護
如果唔係睇閉路電視或者比跟更好容易捉到

agree
簡單總結
分散分薄對家兵カ，之後消耗體カ，伺機反攻
所謂穩守突撃

推
唔熟地區同交通問題真係會令部分人喺其他地方打唔到

諗下越戰美軍點様會輸

其實你咁樣流水式啲狗反而好難部署
以往集中一個區有晒路線就俾狗封晒路圍堵
就係要出奇不意 等啲仆街popo措手不及

該區居民提供庇護。

pish

有得諗！加埋宿舍！

有狗咪縮
冇狗咪裝修

將軍澳jj表示不嬲都係咁 所以少受傷少被捕

琴日班狗完全唔夠人
十月一果日都係

黑警：全港要人

宿一燒

真18區會唔夠勇武
雖然搞裝修 五人小隊已夠

哨兵=街坊=前線=支援=你=我=所有人
18區起義 全民皆兵

推唔郁都留個名

有得玩

大家練定體力養身

利申：戰鬥水法師

721 831 101

仲有車輪戰
每次d狗推進，和理非後退勇武守尾，三四次之後，前線勇武體カ集中力下降，先比狗捉到。為左可以比前線分兩三班輪流休息,應該第ー線勇武準勇武平均d擴大基礎人數

有得諗但心態係一個大問題

一直都支持緊呢個做法

好同意！

一早就應該咁唸
唔咁做係為左靠外國文宣由政府層面去制裁/關注香港
但根本上
自己香港自己救

咩都要試試

值得一推

即係強化版連儂牆活動，支持

點快閃走 咁撚多人
轉一次場 少一班人

push

之前係tg group 見到有人教點集人

如何有效地聚集各區人馬：
1. 訂立一個時間，舉例2:30pm,所有人準時係自己居住嘅大廈門口同時出現，一定要同時&準時
2. 係自己屋苑搵個地標集合各棟大廈人馬（限時十分鐘）
3. 利用地區group, 將各屋苑人馬聚集到當區小地標（限時十五分鐘內完成部署（eg 公園，廣場），去到呢步已經可以聚集幾百甚至一千人，足夠應付分散狗隻
4. 到各大channel 報告狀況再自行發揮
PS 成件事要成功一定要準時＋人群同時出現
時間緊迫，請廣傳、手動傳

好文p牌都試推

分區有樣野大家要注意返
就係事後易搵你出黎好多
唔好咁易返屋企呀

全區快閃

又要派多幾隊去patrol，分撚散曬佢地

依個做法其實幾好
不過要再詳細D

放心，到時實有人磨爛蓆，唔會全部人「齊落」，六月到而家見唔少

同埋每次前線好多人唔肯走嘅原因
係因為要保護和理非完全散去先肯退

咪再有呢個心態
以後係和理非保護勇武走

18區起義
人唔使好多
都可以令共底商店收皮

咪叫d手足搵警犬啦

會死人嫁

搞到高官住果啲區就好了

由10月1 開始已經覺得以後路線以咁樣方式玩係最好 最安全

晚晚18區唱歌
摺紙

解散

agree

自己人太多
你唔可以確定邊啲有腦唔中計
邊啲無腦中晒計
再加上無大台指揮好難發動到閃電戰

[/member]其實都知d 狗黨鐵站出來，有無方法可以真係封到佢出唔到
eg 火/水魔法/ 玩水泥石棺[/member]

有機會係MON POST狗率先研究你既戰術

連登根本已被滲透嚴重

係

其實已經開始咗 不過做得未夠好

等到狗來已經輸一半啦
重守
佢哋未來 未出手 我哋就先出手
人哋增緩你重守? 攻完就散啦

啱

同一我時間咁樣好易比狗跟到義士

首先要解決既問題係好難迴避對家部署
要招集到18區人而無洩漏風聲
同時確認你要去既地方直到返屋企路線
係無Cam、無伏兵、無藍絲督灰
人數唔夠前提下好易比人拉

快d做 30分鐘內
我和理非落街blackblock
齍企做掩護

但又咁講
咁如果勇武都剩係喺自己區玩 咁咪暴露埋自己住邊區

每區廿個行動派已經好夠

自己屋企樓下咁自殺

唔同意掟火魔法入舖頭
好易波及無辜

另一樣嘢
十八區人手分佈真係均勻?
其實勇武集中喺大西北
其他地區係和理非多

Pish

文宣嗰方面要做得好足

101

應該係倒番轉，係佢地角度諗
出面鶳又好，紅破壞又好，都一定要留人手守上述地方，就係怕你突襲入到去
水炮車得3部，前後左右要入手去開路
一開六區水炮車個控制力都大減，更何況快閃

依個諗法我都諗過
狂搞自己嗰區
差佬落來就走
差佬走又出返來
攰就返屋企
無限輪大米

各區自組 方便大家 將而個活動融入生活習慣

之前我的諗法同你類同，我亦都諗過黑警點樣破。黑警好可能改編制，出大量便裝，係重要地點徘徊。所以關鍵係監察狗屋出入情況，裝定針孔出面。

無， 行動喺公海谷
仲要防卧底set局

秘密民團先係最好， 無辦法既辦法

推到十八區開花

其實戀戰唔係好事，搞完要識散

心情好咪解散
心情唔好咪

但玩完魔法嘅手足唔好直接返屋企
好危險

分區最好係搞琴日中環嗰種
唱吓歌 唔做啲咩 時間唔耐嘅先
降低參加成本等多啲人習慣出嚟

如果每星期搵一兩日平日lunch time玩快閃，次次唔同區，有冇得諗

點會唔夠呀,梗係死守政總 機場 中聯辦 金管局 會展 稅務大樓 高鐵站啦,咪由得你地搞地區囉

推！

18區齊上齊落
約好時間, 完左一齊返上樓

有！

之前有人話十八區城市論壇
有冇得諗

如果各區人士去"探訪"最近既政府合暑? 讀宣言?

光復香港

仲係講緊搞鋪，冷靜啲啦

絕對同意

睇下尋晚10月2多區極快閃都知

啲狗完全無佈防無兵力

好成功

你個想法仍然太理想化，首先香港人真係得weekend肯出，你所講既如果佈防就唔玩，咁狗真係會個個weekend佈防，咁你係咪個個星期唔出？

即係十八區遍地開花啦

可以水魔法浸濕曬D電子野先
火球術呢D好難控制 要小心D用

射漆彈啦，一射眼罩就睇唔到野，佢除眼罩就繼續顏射

琴晚 似係想做下show 再夜d先出泥
唔好輕敵 佢地一沖出泥 點會捉唔到人

大家小心啦

快閃用小隊形式，大隊一定係留，你想快閃建議組幾個人去，唔洗大鑼大鼓去，低調搞完就閃走

請利用快閃優處，大隊留住狗，小隊去快閃

Push

快閃

好多人仲未清到concept

我地唔係對狗 亦唔係等狗到就走

係要係狗未來之前！！

做！到！野！

然後run!!!!

Tui

勇武一定要走先
你地唔走和理非唔敢走

好文，一直都係，突襲戰，仲有18 區因去既都住附近，基本上行路都到，來如影，去如風

分區搞我覺得可行！

狗冇可能每棟樓派幾個守住，如果同時出現大批街坊，狗比人溶左都似

完全係我心聲呀

同埋住開嗰區嘅人識得行捷徑同埋避開CCTV
我覺得相對會安全好多

岩
好多時和理非其實只係路人
街坊look既話根本搞路到你
和理非最重要既係幫勇武走
我某程度真係覺得和理非唔洗救
因為和理非d狗最多拉你打你
但你冇做野都告唔到
但勇武就差好遠
少一個就真係少一個
和理非戀戰我其實都見唔少
但佢地係想繼續嘈 但防暴一黎就嚇到走
大家分開黎做好唔好？

平日搞佢最缺人手
班狗唔係冇限體力

如果18區太多，一係搞10區
去返最近嘅區就可以
唔好又搭車又過海

十八區各區都有中資 黨鐵站

比較番 出黎+番屋企途中比人拉既風險
邊樣大？

推 同意 不過想預幾多人一區？
好似十一咁 定小隊形式
個人偏好 前者

每當諗新戰術嘅時候, 試下代入你就係做緊野嘅手足你就知可唔可行

首先你幻想下你而家就係條街度想搞藍店, 先唔理你點集合到百零二百個包好哂嘅手足, 你突然一堆人係鬧市間出現, 係咪真係可以咁夠膽就突然去爆人鋪?
我當簡單D, 夜晚8點後你想搞無人嘅政府合署, 搞完之後你打算點樣走? 邊個位可以安全換衫? 你出入自己屋企大廈時間同案發時間會唔會太吻合之類, 又或者POPO理唔哂18區剩係埋伏兩三區咁又點? 其實如果黑警要針對性咁捉你, 你一唔小心隱藏就好易露出馬腳, 而家你仲要建議成班勇武一齊出嚟俾人點相

我知無可能每一個方案都100%無人被捕, 但有D方案明顯出事率高就應該捨棄囉

另外, 我其實係認同你講分區行事, 但18區就真係分太散喇, 和理非或者準勇武難D跟機升LV
10.1雖然被捕人數多但其實都見到警力真係不足應付
我覺我要改善嘅係警力多嘅地方就拖佢時間, 警力少嘅地方就做多D野

Push
如果玩熟左，第日甚至可進化到，引少量狗落單追人，利用地區手足對地型既熟悉而做埋伏....

暫時ff mode

同意戰術
同埋依家當和理非係街坊時就係唔洗義士保護
因爲有正當理由出現

其實應該要搞自己屋企2km radius 嘅範圍，起碼有咩事可以行返自己屋企
太遠有風險，好似10.1 搞六區，天水圍，大埔，將軍澳手足要搭車跨區，有風險

次次都集中黃區
根本好難染色 街坊都唔多個
一定要深藍區食下TG

而事後就到和理非同文宣組全力做公關形象工程

唔係要守，係散過陣斷尾都係同ー班勇武手足，好撚累

一定要食住個勢上
唔可以停

正皮，P牌推唔郁

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

其實唔洗百幾個勇武 好似琴日咁一隊10幾個勇武加100個和理非就夠 又做到破壞同阻路阻擋狗匆速到場

可試試
推

有得諗 be water之成地水

呢個方法可行 街坊落樓拎物資都容易d

一直叫人唔好再集中

唔駛日日搞，個個星期有三兩日係咁都夠佢崩潰

佢地研究我地戰術同時
其實即係佢地變左被牽動的一方

當然一定唔可以睇少班狗

開得第一槍 仲冇事冇幹 佢地上面d大佬仲出哂聲撐
一定會壯大左班狗個膽 下次出黎硬碰班手足實好危險
已經拉左大部份勇武 其實淨返既真係唔多
無謂再去咁樣送頭

既然硬碰唔得 就要變陣
貫徹始終我地be water既本色
地下游擊 快閃
唔洗人多 分配好角色定好目標已經可以

你返工就有裝備姐 但都會有收工同落單既時候

搵仔果到又咁多料

真係電腦大爆炸

個個星期咁搞d商場又關黨鐵又封
終極攬炒wo

個地區太細就相對地危險，走黎走去都係得嗰幾個位可以安全換衫，又易俾人跟

認同18區太散，但可以考慮多過6區

南區都得 只需要20個勇武快閃 已經拆到佢pk

空城計

港島遊行，西環一定重兵。
相對其他區就少好多。

再配合巴絲嘅諗法，可以事半功倍。

推撚爆你

贊成，遍地開花真係最好

對

五月天鼓勵成立「同仁團」（affinity group），5 至 15 位友人一組，機動性高之餘，又能防止政權滲透。雖然有「大台」主導宣傳，但組織、策劃、聯繫與執行則由在地同仁團負責，達致遍地開花：「不是一個陰謀，而是千個陰謀。」（Rather than one conspiracy, it was thousands of conspiracies.）結果亦超出預計，有人傾倒雜物、刺破車軚、推倒貨車，一部分變成勇武不合作運動。鑑於 1968 年民主黨大會示威事件之中，權責集中於大台因而容易被政權重點擊破，組織去中心化等於責任去中心化，如此有較大可能避過問責。

山區兒童好支持
民建聯辦事處等緊我

好似之前3罷咁各區開花

pish 又幾有道理

但要小心
唔只要防狗，仲要防阻膠
你睇琴晚大圍就知
如果人太少好易，畀廢老阻膠搞
因為佢地見人多就縮正廢柴

室內唔好用火魔好啲

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

大把嘢可以做，未有準備拆嘢嘅都可以周圍graffiti ，要成個香港都係，令所有人視覺上避無可避依場革命

所以夠架啦 因為唔會同狗打 5個人又係走 500個勇武都係走 咁不如5個走算 哈哈

可以諗諗
就今晚啦?

十八區城市遊擊戰

10.1

去唔熟既區真係幾心慌
行緊邊都唔知 係咪鬼帶緊隊又唔知

中環 lunch time 快閃其實可以搞多D，其實例如鰂魚涌太古坊果頭都好多人返 office 工，逢星期一至五分區搞，可以凝聚和理非；午飯時間搞，又唔影響日常生活，好多和理非好 buy。根據我昨天問過幾個人，其實有好多都係第一次出來遊行，平時只係喺屋企睇住直播一路屌政府屌黑警，但礙於家庭責任好難週末出來，但平日午飯時間絕對唔介意犠牲少少，所以要俾D時間呢班人升呢。

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

不防一試
一定好過打陣地戰

構思係非常好嘅，其實一直都有人提出呢啲構思架，不過行到今時今日都行唔倒。

主要問題係我哋年青人太多，個個唔認輸，但我哋硬對硬跟本係輸鳩硬，惡性循環，結果頭越送越多。

仲有好多假勇武每次出都當開party，你叫佢哋玩一粒鐘走，肯鬼咩。

總之想赢，每次自己出嚟定好目標，完成即閃(希望有朝一日可以做倒啦)

好似太和咁撚細個站，搞黨鐵兩三個字都收得工

佢黎緊真係授權左開槍
打陣地等人圍捕 真係幾on9

票選18區集合地點

水炮多數重守港島，姐係話九龍新界多數得一部。只要有多於一區衝突，你就唔駛驚水炮

勇武自己諗啦，自己地方自己柯，變相啲狗追蹤你就簡單好多，始終同區或跨區應該都需要進行。要啲狗難知道你係邊區出嚟

邊度有咁多魔法師呀

推 未嘗不可

要每區都有一條夏慤道

狗由收到風有人聚集至到部署+集齊狗隻上gear 再去現場，經過一層層chain of command, 起碼半個鐘先到。呢半個鐘已經夠手足做好多野

樓主講中左亦都係之前黃大仙成功撚狗原因, 問題成功團結聚集到同區志士唔容易, 而且人數會偏少, 記者亦有機會跟唔切, 無鏡頭下有事危險性大幅增加

不嬲都要出其不意嫁啦 我寧願識既人組一少隊 無預知既快閃活動 好過一大班人講曬時間日期地點比大家知

你覺得每區至少要幾多個？

我認為爆舖唔好火魔法，水魔法會相對安全、易控制同場面好睇啲。你諗吓，間紅店、藍店變到水舞間咁，幾浪漫。

同埋水源可以用舖入面嘅消防設施，例如撒水系統同消防喉等。

好老實講, 各區快閃一定要有有效既溝通方式, 如果唔係好容易害死人
要做到有效就一定要有指揮，亦都係今次運動大家都唔想見到既「大台」
如果唔係大家靠哨兵/網上消息去調兵遣將真係會死得人多！

我怕有黑社會甚至黑警換黑色衫打劫金鋪入我地數

冇錯 其實而家佢地開左個頭 之後處理就會更容易
佢地突破左個關口 手足們唔可以再好似以前咁等佢地黎
死守其實冇咩用 只會比時間佢地慢慢佈防 同時消耗體力繼而送頭
再者 其實真勇武真係唔多 但捉親既就係勇武 所以唔可以再咁少落去
勇武做實事 前線做掩護 和理非做包裝
時間要短 盡可能唔硬碰

呢個真係全部靠自動自覺

同埋最弊就係有好多人戀戰 死都唔肯走

鋪頭內火球好危險 唔建議

所以消息一有偏差, 或者慢左幾分鐘, 已經會死得人多
何況而家流料滿天飛, fact check得黎前線都比人包圍左

開放討論，不過有落前線就知好多會淆底，18區太散，比藍絲打冇人救你，最多九區

同意！可以一試！
行動前一日先post詳情，等班狗冇得部署

所以可能要做返一個公開信息 一早與搶劫成分事件提早割蓆

好高危啵 如果有鬼混入左 對方部署哂 無和理非保護勇武咪一網打盡

所以搞嘅時間一定要快 快搞快閃

講真，呢個一直都係最理想嘅戰法，
多區差唔多嘅時間點發起，
由call人，到聚人，
再到行動，最後散水，
整個過程喺幾個鐘內快閃完成。
不過真心難實踐

中後排可能要幫手捉賊

18區起義！

你呢個先係最實際貼地既想法

初步就係由幾區開始做起 睇下成效點

其實be water一早已經講緊
但總係會有手足留底 或者唔驚警狗密集佈防照出去
其實最好就係佢地如果一早佈曬防既就唔去 係真係完全唔去 去其他地方
例如929 約三點港島 點知佢一點已經開始鳩拉人
咁不如即刻轉去玩九龍 佢一黎就即刻全部人轉新界 完全唔戀戰
咁先最有效率

831 101

兵貴神速

呢個係重點

進場 / 退場 都係要靠人多，班狗先難跟D

十一拉左200幾人加重傷手足呀

最大問題應該只係唔夠記者?
因為如果有黑警, 要搵人影低佢地的劣行, 例如打頭、開槍、插贓

法定時間38分鐘內
搞完 散水

18區攪既話
30000萬警力
除開每區千七人，打個8折千二三警力，仲要有人留守警署

有具體數字同編更模式可以計得更清楚，更了解警力分佈既可能性，咁前線就更加心裡有數

市民分散極都多過佢地

100市民對10警可能ok，但1000市民對100警可能已經收得皮，人數比例係好值得研究一下，可能分散警力係好大成效

popo嚟就走(正確嚟講應該係預好時間就走，唔係見到先走)，返屋企第日再去，咁佢打又打唔到你，但又要full gear 等守先最慘，因為走晒佢都仲要善後。日日咁樣個壓力會累積，變相佢地要全天候stand by，冇生活連家人都冇撚埋，而且見唔到咁既生活有盡頭，咁應該真係會痴線

真

十八區每日只做一樣野

每組人只做一樣野即走

30000
屌
打咗30000萬

羅馬有野史描述呢一種突擊方法
可學術研究 宣揚歷史

最大問題係有人會貪刀
尋晚荃灣都有呢個問題
講緊葵芳黎緊都唔搵位散
仲沖埋入大坡坊
尊重佢地決定
但係尋晚應該好多人都無裝係身

對準政權

可以試下唱歌 聚下人

唔好去自己個區
等於話俾人知自己黎自邊度，咁樣啲狗鎖定人會大大縮小個范圍
隨機會唔會好啲

事實證明以往嘅set rb 同狗狗打陣地戰已經唔再可行
點解我唔係最人齊嘅時候攻擊防禦力最低嘅地方?
大遊行改18區快閃唔使驚唔夠人, 每次大遊行都平均有十萬人
十萬人除18都有五千人, 五千人有幾多?係等於狗狗總區應變大隊
點解唔一開始就分散打呢?見到狗狗嘅時候撚一撚就走, 然後集火攻擊第二個目標

裝修方式:
-燒拆浸噴, 自由發揮
-最低限度 >>> 噴

裝修目標:
一級目標(政權):
-中聯辦, 特派專員公署, 外交部, 中共地標建築等等
-政總, 機場, 金管局, 稅局, 政府合署
-保皇黨辦事處, 保皇黨議員辦事處, 鄉黑機構地點

二級目標(港共關係密切機構)
-狗鐵, 狗鐵總部
-狗屋, 狗宿舍, 狗遊樂會, 落單狗狗
-紅媒機構辦公室(HKGpao/幫港出聲/港人港地)

三級目標(親共商店及組織)
-黑社會商店
-藍店
-紅底商店

星級副本
-狗官保皇黨住所
-狗狗屋企(睇下老豆搵仔)

而家需要一個裝修list同埋地圖, 聚人=>開波=>散水

屌你 害到人架

正皮

可以諗諗

十一深水埗就係拆完政府合署 狗黎到 即出火魔法撤退 退到石硤尾再去返黃金儲夠人 再拆政府合署 攻狗屋 loop左成日 晚上燒黨鐵之後散左 當日班狗唔夠警力 包抄唔到我地

其實落自己區都未必會少好多人
因為方便

推呀

寫咁多以為乜野新戰術
呢樣講過幾億次，但根本無人肯做
呢樣野好講求心態，即係真勇武先夠膽做
而且要信任既人私下組隊，唔可以公開討論
發生咁多黑警人渣事件好似都降低唔到大家既道德底線
所以計畫成效真係好難講
但可以一試，結果會顯示究竟大家革命心態係咪依然停留係玩既階段

大部份同意
舖頭唔好fire啦

有

我正正就係想呢樣嘢 短時間塞爆佢

全部街坊裝行街，
時間一到全部著黑風褸，
完成散水就除褸做返街坊，
快速切換

Agger

Be water drops

街坊做哨兵都唔錯最好影相報上tg

好主意

小心《緊急法》呀…

兄弟爬山
同一個都不能少為前提

成日都係咁諗

但"就係一定會有人留守同戀戰"呢個一定會囉 仲要留到狗黎，就第一個閃

而且得罪講句有堆手足起哄就叻，你要儲到班人肯同你落場一齊砌，呢樣先難

pushpushpushpushpushpush

有得諗！推

一定要野貓式式搞佢老母！！！！！

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 六區開花
10.4 六區開花
10.5 六區開花
10.6 六區開花
10.7 六區開花
10.8 六區開花
10.9 六區開花
10.10 六區開花
10.11 六區開花
10.12 六區開花
10.13 六區開花
10.14 六區開花
10.15 六區開花
10.16 六區開花
10.17 六區開花
10.18 六區開花
10.19 六區開花
10.20 六區開花
10.21 六區開花
10.22 六區開花
10.23 六區開花
10.24 六區開花
10.25 六區開花
10.26 六區開花
10.27 六區開花
10.28 六區開花
10.29 六區開花
10.30 六區開花
10.31 六區開花
－十月完－

支持激發街坊支緩

支持快閃
陣地戰真係損兵又折將

周圍都搞就岩架啦 打仗邊有人同人講我係邊打過黎 你要點樣圍9我 快閃先最安全有用

每逢週末都國殤日啦

我都支持分區行動, 對大家都安全好多, 除非有不反對通知書先好考慮集中一區SHOW人數

G持

推呀推呀推
大家終於明

諗得過 推post先

你個計劃既先決條件係：每區都要整個目標清單
而且要廣為流傳
咁樣先可以做到18區be water快閃

唔好話十一，尋晚無啦啦幾區開花佢都崩潰啦

區區有運行

推推推推推推推

南區成座學堂係度點搞

18區 要開18區哨兵gp 方便街坊報料

最後最認同, 勇武走個陣, 和理非全面進場配合, 一定要勁街坊購物LOOK,

推

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

一開工一定用趕收工，跟住趕返屋企

返屋企要更加小心 落街搵個靚位先好變身

其實係有得諗，而加真勇武人數起碼少左半，雖然有新手加入但要快速適應我覺得快閃係幾好既訓練。

唔好火魔法，用水，消防設備淋下水就安全得多，有水龍頭就開大佢，有水泵就就整爆佢。

其實想收政總皮好耐，如果可以每隔幾個鐘去一波火魔法又點睇？

你咁講其實就算得一區佢都係拉咁多，但琴晚可以見到多區+平日+臨時吹雞，狗係真唔夠玩，同101國殤係講緊多左一倍架老解落來，之前一區冇一倍老解都係拉百幾二百人，你估老解日日得閒係香港？大陸唔洗玩拉

有好多手足係俾人跟蹤而拉
如果警犬全便衣 手足又住嗰區
要跟蹤零難度 反而咁樣警犬唔會同你硬拼
1跟1 幾次已經拉到好多手足

最大個問題係, 點樣通知?
連登, TG, 狗都會睇到,
但私下用group, 又只得少眾,
要去到之前六區咁就要大吹雞, 吹得呢類雞就要連登出帖啦!

集思廣益

搞到商家收皮 你估佢地唔會比壓力港共咩？
777都話你地no stake 但就會密會商家(比人屌)

福建360呢d賣食物嘅淋濕嘥你都咪話唔爽

有得諗下佢

推 我都咁諗好啲

減少被捕被咬好緊要

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

又有mon po狗睇緊

分區行動遍地開花的確會令狗顧唔哂咁多區
咁佢地就揀定某D區去重創個度既手足
又或者D狗已經諗住淨係打某個區
務求重傷，殺?或者大圍捕哂果個區既手足
如果手足只係以HIT AND RUN心態而輕裝街坊就好易重創
作為警嚇性
不過有機會其他區都會扮下野趕人
但主要定左每晚某D區就大規模主動出擊

佢只要搞幾次就捉到好多人
就算撚手足唔係真告
可以玩你幾廿個鐘同知道你住邊
佢地分階段再諗上門捉人
尤其女手足要小心.....

支持

真游擊

應該係要咁啦 係要極快閃

good idea

和理非唔撚駛勇武保護呀，乜撚裝都無駛q保護咩，勇武留到最後既目的就係戀戰，沒有其它

最緊要
最緊要
係即閃，唔好戀戰

推推推推推推推推推

平日都要起義

講左室內唔會用火魔法
好易連環燒 波及良民

做秀才，咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

同意
之前好多post都叫魔法師
唔好起室內用 好易連環燒 波及良民

721 811 831 101 新屋嶺

就搞兩三日班狗有時間休息，要佢地去到盡就要連續搞，連續搞一個星期比宜家咁搞兩個月有用

講到mouse click 一下 就齊上齊落 現場咁多人點溝通呀

戰術post 正評

十一咪戒嚴咗

但係如果係政府設施呢
可唔可以大量放魔法？？？

我信前線手足識得變通可以減少被捕機會。另外，因為班狗有充分準備，連續搞佢一兩日，班狗沒力衝，被捕人數絕對會減少。

再多口講句，出得來就有心理準備會被捕受傷，宜家係打緊仗，會有人流血甚至犧牲。只不過例d傷害值唔值得，依家咁落去班狗只會越來越狂，如果可以一次過打崩潰班狗，你覺得值唔值！

係 同意

exactly !
進化進化！必須承認舊個套唔work
我地都要用新戰術

其實呢個新戰術好耐之前已經有出現

跟住有
失焦撚出現 話分散注意力
左膠出現 話太暴力
集中撚出現 話人多無事×1000000000

都慣了 簡唔時有人行得太前
最後都要等埋其他人一齊
持久戰唔急嘅 有嘅係時間 一步一步進化

同埋玩自己區最正係
可以有中場休息
返去屋企沖個靚涼
再落場

唔同意
咁樣只會連和理非都覺得大家出離係做暴徒

tui

其實呢個係史上最成功革命家毛爺爺既
化整為0戰術

但如果有一區狗重兵調動
咁分18區少左人哨唔切的話
會一穫熟？

我真心問的
其實上次六區係被人拉得最多
一個原因係分薄左前線手足
荃灣前排勁少人
點搞

講明快閃，唔可以一早講時間，地點，以免俾人伏

次次都人多架啦
次次都有事 寧願人少但個個精英 識走識跑做野快

呢個建議唔錯
喺支持度高嘅時候係可行

不過就要辛苦文宣組

老實說，行自己個區，就算反蒙面法出左都冇用，落街買野戴口罩，我又真係住緊個區，你吹得我漲咩，住緊個區有集會我落街買野有單有據，點話我係參與非法集會，到時就迫到政府行宵禁

我覺得可以

區區起義！

警察最中意當場捉人 然後玩48再告。

只要不在現場 佢哋就捉唔到。

影相個admin都唔報出嚟

搞到政府驚

日日都係咁， 睇下有冇人返到工

國師一早就提出過呢個對策，無人追隨而已。
終於醒覺要打游擊戰！

唔好比佢地星期一至五白賺人工

推推推推推

支持，我會一直出嚟

裝修完就走啦
狗到先走就太遲 風險大增

值得一試，將抗爭融入生活

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推 可行

要

巴打令我諗起，做咩野都係定左目標同要限自已係幾點前做完好，咁樣最高效率

#drum#pi

睇完樓主篇文
我再望一望個時間 原來都只係9小時前

早一兩個月前就講左要打18區遊擊快閃架啦!

推

盡快實行 不要戀戰 減少被捕

我一直都好想做邊道可以報名做哨兵
唔敢上到最前但我想出一分力

不過退場要好小心
喺自己區行動，易有狗跟蹤或有cam

限時現場定

和你推

有機，亦有危
請小心執行

10月1號警力係分散左，但係傷亡人數係最高

根本就係要做到烽煙四起
85個日全港有14區示威，幾個警署都守唔到，招牌都拆埋

10月1號 講緊係最多人被捕
開花可以 但必須快閃

獅鳥安全時間係15分鍾
快閃人多少少的話安全時間都唔超過30分鍾

放工去閃下佢😂

不嬲都咁講

小弟諗咗一段日子既Plan, 希望大家可以幫手推下，俾下意見

【新春袋】重陽半山一日遊

推推推

推好文推

跟機

鋪可以，不過淨係政見唔同果D就算啦
杯葛要分級別

大原則
1.參加者準時丫！！！！！！！
2.唔好戀戰